一早就叫你國泰班人集體罷工罷飛啦！而家真係壽終正寢啦！

工會主席俾人炒，你地無表態無出聲無團結無罷工無罷飛。

到而家呢一刻燒到埋身啦，仲有邊個幫你出聲？

自己攞黎衰。

直程抵撚死啦！

Timing過左做乜都無用啦！

空姐好多男朋友都黑警黎 點會罷工
我下個月同屋企人去旅行喇 如果因為罷工我冇得飛仲好 可以出多幾次黎

香港人真係好撚鐘意返工

咪屌同路人

大佬，點幫得落啊？

直程係抵屌啦！

自己都唔保護自己怪得邊個？

先斬大佬再斬屬下

你叫人罷 不如呼籲集體resign好過
起碼都叫有骨氣 包你藍絲都無聲出

其實真係
工都未敢罷就比人先下手為強炒左

篤航
唔撚洗幫襯

原本都諗住搭cx 依家不了

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

機會已經俾曬佢地
當日打鐵襯熱即刻吹雞罷工

起碼多幾萬人幫你曬馬

國泰等撚了

你唔罷工
遲D咪又係冇左份工
長痛不如短痛
點解仲未明呢個道理?

Ai

國泰員工係機場集會幫左唔少手，同路人點可以blame the victim.

由呢件事睇得出佢地為自己唔會團結。

好多飛雞男朋友老公係警狗

就算係呢樣都係個人選擇
運動仍然需要繼續

雖然樓上講左，但我再講多一次。

／／如果外國既航空公司既工會主席俾人無理炒左，我相信即時無飛機升降到 ー 呢個唔單止係一種對不公義既表態，同時可以有效保障自己同身邊既Partner。／／

由工會主席被無理由炒左果一刻，如果佢地即時集體無限期罷工罷飛，加埋成班入去機場「內外夾攻」既可以揸爆春袋之餘仲可以俾番壓力對家，全世界更加清楚發生咩事、對家點樣秋後算帳。

一石幾鳥，個個都贏。

而家？收哂皮啦，連無得輸既野都唔做唔救自己。

怪得邊個？

我知但呢下真係害己害人

一早話咗國泰養唔熟㗎啦,你地成日攬著佢做乜春嘢啫

等贏咗再嘈都未遲
你自己內亂我係對家實笑到訓唔著

唔算攬，對我黎講只係互相配合(利用)達至雙贏效果。

國泰班垃圾,夠薑咪辭職,而家咪又係個個跪低係度含🤭🤭🤭🤭🤭

贏左再算。

工都唔撚罷

真

可屌醒但不割 盲撐無用

推

佢地係自我閹割，唔洗恨。

係嫁，過左時間就慢慢清算換血，差在幾時換到你je，又或者好似文革咁幾年之後到升職既時候都影響埋最後冇得升嫁

如果早罷工罷飛其實完全避免到今日既事

溫水煮蛙

中國民航局搞9國泰甚至太古 罷國泰工有撚用?

啲人未死嗰刻係唔會信自己會死

因航玩埋篤灰文化 要批鬥手下
唔好同我講佢被逼
咁林鄭都係被逼架啦

如果成班集體罷工罷飛，對家只有跪低

唔通一次過炒哂所有人同機師？

短時間邊搵得番咁多人？

有既，臨時演員囉搵。

But you dead

你話我批鬥定五毛都係咁話
自己都唔救自己 唔罷工
冇人保到你
香港人都保你唔到
你比人清算被炒
比大6狗清洗坐你位
到時唔好喊

其實真係浪費大好機會
幾多人無咁嘅上頭 CEO交自己名
仲有工會主席撐 但自己乜都唔做
最後無人幫做乜都無用
正如和理非永遠覺得前面有勇武頂住
到最後勇武捉晒我睇你地仲敢唔敢岀來直接對抗狗

放棄國泰啦
仲保來有撚用咩

好應境

sad but true

連登其實對仲撐唔撐國泰仲有好大分歧
唔好睇小cx帶頭搞既白色恐怖，
搞到其他公司政府部門即刻玩埋一份
已經令我地處於下風

我身邊啲CX crew 個個都深黄
齊上齊落 做手足就撐佢地啦 咪落井下石分化

講得好岩...

遲左啦，今日應驗左。

最大獲而家其他公司跟風

個人認為無用了，不為己用。

正如醫生既職責係去盡力救未死既人，而唔係死左既人。

我識幾個都深藍啦 仲要係2x 歳

由佢地唔做任何野既一瞬間已經變成必然發生既事。

9月2 一齊罷

已經無得救無得挽回既野我寧願踩多兩腳希望其他人會有所警惕 ー 總有一天等到你！

推，要團結呀

由星期一果晚散水，機場條線就兵敗如山倒

cut佢人工可能會罷

再支持根本就係等於支持國泰白色恐怖打壓員工
仲要玩文革批鬥，再撐只要變左做幫兇

咪係，出聲就話我地分化撚，講真cx就算開頭出愛國聲明我都仲撐，問題而家真係工又唔罷，cx白色恐怖連累埋其他公司既手足，

係真就集體罷工/請辭

平日加人工個公會出來嘈唔夠
家下咁大單反而冇影

其實做得尼行嘅女仔 好多係無乜獨立思考能力嘅港女型

飛雞就真係有唔少

但一定有唔少有勇氣嘅空服員 但人數唔夠多 唔敢罷工

比國際睇支共隻手控制埋企業運作
但過左煲大時機

其實係 工都唔撚罷 但想有人幫你 同d港豬唔想付出但又想要自由一樣

國泰員工率先體驗新疆式管治

你身邊果d個個黃 甘好彩

我身邊果d 個個深藍

有個仲做左國泰2x 年

總之你地班crew以後罷工爭取加人工，
冇得怪市民唔撐你地，

你呢個post同鬧啲被強姦既點解唔著密實啲有咩分別?

你弱智 自己唔做個頭點叫人幫呀 唔係多次示威遊行 美國點會開聲話幫香港

點同路 都冇做過野

飛雞真係飛雞

如果佢地肯企出黎罷工，實有好多人會幫手發聲
但連佢地自己都唔企出黎既話，外行人真係好難幫到

時機過左就俾對家有喘息機會，無架啦。

仲要連累其他手足

算啦，自己眼前利益緊要嘛，但無考慮過長遠 ー 隨時輪到自己。

我唔會咁話佢地
當俾返最後尊重佢地

觀點同角度問題

正如我唔會去介意俾人tag我分化，到最後個結果(今日呢單)出到黎就證明一切。

依家工會冇人牽頭係問題
無工會endorse同organize個行動（e.g.日期、形式、目標...etc)，佢哋會無人敢做衝衝子，因為衝衝子人數一定唔會多，按依家嘅公司方針殺無赦都唔會影響運作。
其實人數上，就算cxka有一半人係藍，淨返一半嘅肯罷工都夠整死cxka又唔敢抄人，問題都係工會依家冇咗人lead。
無咗工會，對佢哋嚟講即係無咗大台，佢哋要分散式去organize就更困難，再加埋依家玩到篤灰，隨時未集齊人甚至未組織好個計劃就俾公司ko。
佢哋要反抗就得返一次機會，同個運動一樣，因為今次輸咗就會輸埋個工會。按公司最新嘅memo，之後邊個做就會俾藍絲篤甚至公司會搵個理由炒，最後滅亡或者得返藍絲做變工聯會屬會。最後連每年同公司bargain人工福利嘅力量都無埋。

難得有機會可以消滅唔聽話嘅工會你話班高層係咪恨之不得？
CX KA嘅員工（包括機師）真係好自為知

你個回覆同你個名一撚樣 ー 九唔搭八

屌還屌但都要幫，就算遲左都係自己人，我會繼續幫

佢地只係蠢同戇鳩啫

機會就係星期日 9月1

我就高攀唔起同佢地做自己人啦。

但唯一講既係與其救一個死左既人，倒不如救未死既人？

總之我就唔撚割
以你咁講，今時今日未辭職既都有比人清算既一日，佢地依家唔辭職又係唔係自己人？全港有幾多個辭左職？

無用，太遲。

都話要內外夾擊先最大化既效果。

國泰工會係咪企硬唔罷工先 ?

係就無得幫啦

如果佢地咁都唔做就無用
但係試都未試又點知呢

因航成功爭取同CCTVB齊名

你鬧人就好九搭八.
你都話做物都無用,
咁你鬧人又有咩用呢?
為左傷害多佢地一次?
槍口對外,大巴.

佢地自己閹割咋，我何德何能同佢地並肩作戰呢？

仲有重點唔係辭職而係大罷工罷飛。

到呢個地步都唔罷工
真係好難去幫你
你地自己都唔夠在乎

去國泰貨運站喇
傷害咗二百萬人嘅感情

純粹討論
罷工國泰係唔係一定跪低?
如果係爭取福利加人工
冇錯工人夠團結公司一定要跪低

問題而家唔係要求加人工
係一d國泰自己都控制唔到的事
共產黨癲上來可以封左中國航權唔俾你飛
咁國泰就即時瓜得
嚴重程度比冇左員工更大獲
咁國泰員工自己考量過罷唔罷工
我覺得外人都要尊重

不竟你在呢度出post冇成本
人地做任何行動係有成本的
我只係唔抵得樓主好似啱哂咁的語氣

國泰內都有唔少同路人
唔應該咁既語氣對佢地

要回應早就第一日第二日回應左啦，傻豬黎既。

人地今日出memo啦已經！

玩梗文革大批鬥喎
跪都唔駛跪到奶共㗎

佢地自我了斷左，我又點傷害佢地呢？

認真 罷唔成工都可以話係冇大台既問題之一 如果有份量既人帶頭叫人罷 我相信之前已經成功罷到
就係因為冇大台 每個人既想法都一定係: 個個都唔知身邊同事到底係唔係罷 到時如果淨係自己罷或者少數罷 咁咪仆街囉

你覺得鬧人係無傷害嫁?
點解你唔開post鬧對家?
點解你開post鬧自己人?
佢地本身要面對對家打壓,
仲要面對你既指責?
你係為佢地好定為你自己發洩?

我係港龍空姐！ 咪講咗不割席囉！

我嗰啲後生啩

好啦，我又認真答下你啦。

任何野都有風險但如果喺工會主席俾人果下做的話風險近乎零。

點解？因為佢地集體大罷工罷飛的話，大家都會入去順水推舟包圍機場。用民意撚角度睇，內外夾擊出師有名，全世界都支持 ー 再加埋同唔知咩IATA投訴(Sorry，我唔記得名) ー 最好畫面就係搞到無飛機會去強國，俾番壓力對家(因為真春袋)。

如果佢一舖過炒哂所有人，間公司真係唔得掂 ー 因為無可能喺短時間搵得番所有炒左既人。

佢只有跪低先避免到接下來會發生既後續問題。(因小失大唔係中共做法)

大家雙贏既局面會大幅減低左接下來其他公司有樣學樣秋後算帳風險。

既做到揸爆春袋既效果仲可以link埋佢地，why not?

自己都唔罷工點幫
燒到埋身玩文革先識驚
堂堂一個大公司跪低員工都無反應
依家happy啦 其他公司甚至政府機構都照跟
一齊攬炒啦

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

我係港龍空姐！ 咪講咗不割席囉！

關鍵時候特别多分化Post

你覺得係咪係囉，但我有撚講錯咩？

咁樣都鳩縮仲唔係咎由自取咩？

唔好咁偽善啦，打緊仗啊而家。

你知唔知佢呢一下連累好撚多公司好撚多人啊？

最低限度連去集會都唔敢
又唔敢罷工
宜家比人踩到上心口啦
今日唔罷工唔通你聽日又唔會比人清算咩
你地罷工出面成班手足backup你地呀

大台係兩面刀黎。

心理學有一個「林格曼效應」，個人覺得幾貼切？

分化好啊，唔好咩？

唔啱聽就等於分化架啦！

不分化

已罷搭

算啦，再講又有人話分化架啦！

屌還屌，但我地都要全力支援先得ga~
人地航空界肯身先士卒咁勇出來表態而被清算，我地就淨係一味苛求佢地"唔夠齊心"，咁同割蓆有咩分別！？
咁以後啲所謂中立嘅人見到：幫我地原來仲兩面不討好嘅，會點諗？

ceo被炒時,我沒有罷工,因為我不是ceo
工會主席被炒時,我沒有罷工,因為我不是工會主席
現在我因為網上言論被炒,我再也沒有罷工的資格了

點支援？講就好聽囉。

好多野講Timing，內外夾擊先有效架。
佢地身先士卒俾人清算但原因係自己無對不公義既事表態同行動。

唔好天真啦，中立既永遠都係牆頭草。你唔係痴心妄想以為佢地會突然間幫你掛？

我就戥個CEO同工會主席加埋幾個機師唔抵啦~~

而家誅連埋宗教團體
跟住就到老師
cx個大毒瘤功不可沒

工會罷工好似要好多人同意
d藍絲唔同意係罷唔到

屌你老母姓賴，你乜水呀，一早叫就要聽你講？你香港大台？

收皮啦分化撚
係咁踩人地係飛雞做乜
8月5罷工依家cx人係咪冇出力？
依家非常時期有人淆底養唔到家 你仲要踩多兩腳
團結喎？依家人地受公司壓力你仲一腳踢開人地
大罷工d機飛唔到就話we connect 人地就黎比人炒就叫人飛雞？
去死啦你分化閪

呢個真

樓主講得好啱呀
但係講完除左分化仲有乜野幫助呢

分化部隊全面進場

有一必然有二啦。

第一，我撚有講過人飛雞？睇清楚先啦好冇？

第二，而家係有人俾人炒燒到埋身都唔做野啊，怪得邊個啊？呢d唔洗踢開佢地都自己閹割左啦。

第三，打緊仗大家都係互相配合架啦。再講白d大家互惠互利先合作到啫，尤其是呢個時候。

我屌得咁大力係因為抵屌，錯過左一個機會而俾對家有喘息機會之餘仲要反將一軍。

死左既野仲要分化到呢？無價值。

倒不如慳番啖氣放棄國泰呢一part啦？

其實唔駛罷工
只要夾個時間
超過一半嘅員工一齊喺fb出 post反送中
睇吓佢會唔會炒晒全部人

明明可以雙贏既局面搞到咁，抵屌啦？

累街坊啊懵撚，醒未啊？

其他公司有樣學樣啦。

呢個提議幾好

點解咁比人清算
班空姐自己都唔企出黎？
你覺得咁樣落去對空姐無傷開？
點解你唔開post 鬧國泰？
仲要係到用情感勒索

Btw 你話人真係好無point

今次班空姐係做到差
咁比人文革清算都唔行出黎罷工
自己都唔反抗 我地點幫到佢

未出memo前都有可能，出左就無啦。

同埋點解要罷工罷飛呢？因為既有所謂既靚畫面、國際輿論、大家入埋去揸港共春袋，對家無咁容易秋後算帳到 ー 因為先例一開就有人會跟。

而家開左個秋後算帳都無人反抗既先例啦！

應該全香港人一齊做

唔同意見就係分化？
你地都幾幼稚

依加個問題係 被清算
但空姐都唔企出黎反抗
我地外人仲可以點幫班國泰黃絲人員？

事已至此，我諗應該將focus放喺點打擊白色恐怖上
藍絲機組人員，以及中共指示人都係一個方向

Sad but true.

先例開左後續問題好複雜。

個人認為要將呢單野發大等多d人知道 ...

「你唔出聲選擇沈默，最終受害既係你自己，無人幫到你..」(諸如此類)

現階段唯有踏住國泰呢個屍骸繼續向前行架啦，仲有得揀咩？或者將條屍骸掛起佢警惕其他人？

你鬧佢就鬧到佢企出黎嫁啦?
你試下鬧個被虐待既阿伯,
你覺得鬧得到佢肯企出黎咩?

話我無point,咁你同我講,
佢開post個point係物呀?

Timing過左做乜都無用啦！
咁佢開post鬧人係為乜呀?
鬧佢只係為左孤立佢?
因為佢抵死呀嘛,唔抵幫呀!

can you see the point?

所以話 對住政府或者中共打壓
係唔可以被動
佢只會慢慢蠶食你 一路篤走晒d人就任務完成

即管掛住返工啦

香港人幾個幾個咁炒

到最後變少數

希望大家都會醒覺啦

講呢句嘢之前有無用個腦

入面8成深黃，嘈咩姐
份工係咪你既？
FAU過緊莊你知唔知？
每個人都用自己既方法方法出錢出力你知唔知？
咁樣分化好咩，點解要屌同路人

其實好true

事實勝於雄辯，唯有拎呢條屍遊街示眾同鞭屍睇班人醒未

CEO 撐, 工會主席走埋出黎, 都唔肯全部一齊罷工, 真係吹鳩撚漲

我高攀唔起同路人呢三個字啦

我只係知道大家關係只係命運共同體，互相配合(利用)

而家係錯過左一個大好既反敗為勝既機會啊

醒覺，希望唔太遲啦。

true

我明你觀點 timing好緊要

但遲到好過無到 希望國泰同埋港龍嘅員工盡快組織好 有所行動

我哋做市民嘅一定會同氣連支 盡力配合 務求一齊裏應外合可以成事

呢家先知香港人罷工有幾咁難? 包括所有行業
件事未完, 不分化不割
佢地幫左我地好多

個ceo為左攬班細被辭職、工會主席俾人無理炒左，但竟然咩都無做到啊而家！

問心果句丫，佢地唔抵死咩？

To be honest，我同你呢個時候係焗住坐同一條船咋，可以既話我第一個踢你呢個豬隊友落船啦！

你知唔知唯一可以攞番主導權既機會都錯過左 ー 咁樣渣唔爆對家個春袋啦已經。

我要贏係因為我唔想入集中營 ー 呢一點係大家有既共同理念先會焗住坐埋一條船，場仗打贏左你再同我拗幾日幾夜我都無問題。

個國泰呢條屍一定要遊街示眾，燒到埋身都唔出聲唔做野下場只有咁。

根據你所講, 罷工好似好簡單咁
一吹雞就個個一定響應
重勁過黑社會吹雞
我未搞過罷工, 要搞個成功的罷工要籌備幾耐同難度有幾高你可以問工會領䄂或職工盟
加上今次唔係單為自身利益而係關乎政治理念相信難度會更高, 至少比在連登開post屌人難幾千幾萬倍
我唔知國泰有幾多員工, 但我諗要至少幾千人, 什至過萬
要短時間聚集幾千個好似樓主咁有獨立意志的人一齊行動我真係唔知難度有幾高

先唔計入面藍絲, 入面仲有唔少外籍僱員

如果炒哂黃絲留返藍絲同外籍員工一定有影響, 但會唔會大過得罪共產黨我都唔知?

禁飛唔係指冇機去大陸, 係冇機經大陸
之前新聞已經講左大陸禁一個機師飛大陸, 佢本來要來回飛香港美國, 但因為回程經過中國領空而被禁飛, 我真係唔知國泰有幾多航機來回係唔經大陸領空

當然你可以話共產黨唔敢玩到咁大
但國泰有咁多資產利益同大陸有關
即使所有黃絲員工罷工但最後國泰選擇企邊面我真係冇樓主咁肯定

最後我想講
就算覺得自己啱哂都可以語氣好少少
因為如果你係有道理人自然會聽你
更何況你未必係啱哂

佢出左memo仲鼓勵篤灰成為阻礙，因為要人多先令到對家唔可以炒。(因為香港無工會法，一定要超級多人)

痴撚線post
唔屌政府唔屌黑警
大大力屌國泰

國泰飛雞見到黑警有三皮人工都濕曬
有幾多同左啲狗一齊

我依加有鬧咩 學你咁問下問題姐
睇你紅字語氣似發癲鬧人多啲

你真係覺得做乜都無用？
定係唔做先無用？

如果以你比喻 依加個阿伯都唔肯出黎
你覺得我地仲可以幫到咩手？

依加就係要班員工（當阿伯）反抗（罷工）
大家先可以聲援到班員工

講下就話鬧/孤立 玻璃心到呢
依加樓主（包括埋我） 係想國泰員工行動
唔好一句 唔岩timing 而乜都唔做

你覺得國泰唔洗屌？
咁樣白色恐怖 文革清算法

你都痴撚線留言

遲d支那換走曬d香港人
換入北姑唔好喊

同意 有咩野可以做嘅 都應該要做

我諗佢地估唔到呢間公司咁仆街
真係咁句人話就炒魷魚

國泰係個錯誤學習例子
任何行動必須打鐵趁熱
你一慢落黎就會俾對家先下手為強
要再做反抗已經接受不可能

點樣燒到埋身？

紅果啲全部係樓主講既野,OK?

你想國泰員工行動冇問題
但人地唔行動或未行動就屌人
我唔知可以幫到件事幾多

求下你唔好踢我落船呀
推我去擋子彈啦
我好肥,食到好多子彈嫁

簡單與否坦白講我都唔確定，但ceo同工會主席呢兩個導火線其實可以將成功率最大化，因為果陣國泰未出呢張memo 。

我明白好多人擔心自己飯碗(我都會擔心自身利益架) ー 我嬲既係點解佢地唔團結一致去捍衛自己既長遠利益(因為炒得一個就自然有第二個，無人知炒到何年何日)同時聯合大家去揸春袋，係雙贏局面黎架。

中共呢一刻要贏去鞏固政權，所以咩招都出哂。但呢一下內外夾擊起碼俾大家有番一個可以周旋既籌碼，國泰跪同唔跪已經無關痛癢，最緊要有籌碼有春袋。

Btw語氣方面我睇人既啫

啱同唔啱呢樣野，睇你點諗啫？

係雙面刃
林格曼效應又好似唔算太貼切? 林格曼係指越多人既群體 每個個體既效率就會降低嘛
我想表達既係 相信而家呢個階段 其實應該唔少香港人都有決心會想罷工 但係罷工呢樣運動人數一定要夠多 如果唔係就會抽秋算帳同埋冇成效 而家冇大台 變左大家都唔知可以幾時罷 所以就要睇下9月2號3號表現點啦
BTW 其實都仲有好多自私撚 連個一兩日既人工都唔捨得付出既人

真心講句，揀左啞忍硬食就唔好做多餘而無效既野，我寧願佢地自己顧掂自己。

廢事陣間又入落其他人數

我寧做真小人唔做偽君子，場仗打完你自己跳船啦。

你要擋子彈就唔該上前線擋

國泰以前搞罷工都冇有怕
呢鋪只黑手可能太勁

罷工對香港人黎講太難，你叫佢地課金買贖罪卷就可能得。

現實係殘酷的。